一程火車已經睇到d廢老有幾打橫黎

火車1排4個位，1女人3廢老，個女人起左身我就坐落去，之後我坐落去，個位本身比條廢老迫到得返一半，格黎條撚樣仲要開聲屌我坐得衰迫到佢，事實係3條廢老都好大份又著嗮羽絨已經坐到過嗮我果邊界，我指出嗮d理據出黎佢都要死咬定係我迫到佢，但係最好笑係坐下又會自然free返d位出黎嫁woo，如果真係我坐得衰，咁應該keep住到好迫先岩，屌你老母班死廢老

死毒撚現實比人恰就上連登扮勁

我都叫有開過聲丫

試過坐頭等被老人叫我讓座

試過搭的士被廢老叫我讓佢先

小巴都有啦，CLS

當人不讓 !

排隊等痾屎都有老人話要讓

使撚同佢解釋咩，直接屌佢老母，叫佢坐撚開啦。

香港d廢老真係好難頂
落車都落唔撚到
班廢老趕撚住訓棺材？
人地返工放工都唔會好似班廢老咁撞黎撞去